狗仔狗女警報器淘寶有售

推

一人一個啦唔好爭

唔好玩啦 有係手先驚

買堆掉入去狗屋送比佢地

大家一齊加入狗仔狗女行列，買到斷貨

偷偷地換左佢 等佢禁極無反應

人人都有一個 , 好過show pass

唔想扮狗

唔好亂玩要用佢黎認人架

個制禁極刀

派都派D咁既平貨
BTW...本身都未必知身邊咩人係狗仔狗女....
宜家如果搵到呢個野就....
狗仔狗女識別器

買去狗屋瘋狂㩒

平安鐘🤦🏻‍♂️

比狗逗即show

淘寶貨10蚊個
Popo可能用納稅人既錢100蚊個咁買 一萬個先100萬

亂9咁扲..一日扲廿次..

唔好禁完扔入去

起碼200

比狗逗即show

好似要18下先派

用下腦啦你。
而家警報器根本就等於身份證明。

人人一個咪無用囉。

狗帶自我標籤

我未夠18歲個樣成熟啲唔得嘅

呢啲垃圾會唔會爆炸

換個禁落去係播

光復香港 時代革命 既

然後同人講老豆係消防

一人一個，人均狗仔

又帶風向？

全班一齊㩒

咁high tec既野 起碼幾千啦

喂，講野大聲會被人吉虐畜

震蛋嚟嘅喂

狗仔身份證

個個都有會唔會tk

申請被欺凌器

返去狗仔同狗巴巴開拖就正

屌以為d咩新科技直接連去警署
呢舊野把撚咩我都有舊啦 一開係咁beep
真係比人圍同用把口叫救命有分別咩

🤣🤣🤣

on9 點解要人人一個?

買一推，周鳩圍派俾中小學生，等佢地日日都拉早會精神曬！

一人一個狼來了
玩到miss都唔信佢

廿蚊雞一個，想知佢用左納粹人幾多錢買

要set code架下話？

哇，廿蚊個仲平過買個頸圈，真係賤過狗

可能報兩百蚊個

買多d

上面叫一人一個既作用係邊度

中国的會爆炸

自慰器

根本一被捕就要開著佢

中國的會爆炸。。

益大陸人 不了

仲要播林奠講

之前獨遊，買過黎做防狼器，一拉張帶就好似響警鐘咁。嘈到耳鳴
我係咪可以投訴佢聲響太大，傷害我耳仔

Push
以為有幾勁
可以一㩒就連去狗屋

全民配備咪廢左呢招

push
返學必備品

太睇少黑警，唔報二千一個點落袋

呢舊野=狗牌喎 一人一舊仲點憑牌認狗仔女

調轉嚟諗，一人買一個跟身都咪話唔癲

深水埗福仁，買防狼器都係5蚊

我話狗仔驚

又用納稅人錢

當初仲以為平安鐘咁

原來係用嚟通知訓導，再通知狗的
咁如果全校一人一個每15分鐘就㩒一次的

網上見到

国產嘢俾自己仔女用炸死咗自己仔女唔好怨

普通防狼器嚟

香港人口密集
其實係無需要
喺條街大嗌都實會有人聽到

全民犬仔女

proj嘢
多數幾千蚊叫價幾十萬
個名加”智能/智慧”2個字又加20%
又有偽俊course介紹點用新科技
做政府job又煩又要mark up多20-30%補數
重未計香港公司又分判畀大陸廠

咁你話一個成本20蚊人仔嘅智能學童保護裝置值幾錢？

效果等同去完廁所休褲跌枝螢光棒岀黎俾隔離執起一樣
真係無得扺賴

做咩要廢，要比全校知邊隻係狗條

9.3kg

真係好on9
你話好似平安鐘咁一㩒就報警就話有用啫

會不會爆炸呀

咁咪即係公開自己身份

起碼過佰一個

請支持國難五金西環店

幫PASS咁SHOW先

大陸會爆炸

正喎
邊個傻仔諗出黎

話一人一個果d係鬼定on9仔？
一人一個仲點分狗仔女

帶咗上前線變金身

思路正確

黑警又送錢俾支那

垃圾桶見

重以為一㩒就連上警署咁巴閉添

買定幾個同色同款
小息果陣禁響佢放係狗仔個書包

正苦野好似唔可以淘寶
因為要用自己錢/卡有利益衝突之嫌(賺分）
icac/審計署做野

買一個返學校 叫啲同學仔同老師講話有人唔見左個警報器 睇下老師會叫邊個去認領 就知邊個係警二代

不了 用黎認人的 廢post咪推

睇個樣就知道係大陸嘢

睇錯狗仔狗女警器官淘寶有售

睇清楚啦
上頭話保護你地仔女
都淨係用淘寶貨咋
你地係政府心目中咩價值
心知肚明啦

你都傻嘅，呢個絕對係欺凌嘅指標
邊個揸係手邊個就係目標
仲話一人一個？

買左比人當狗仔狗
咪撚害狗手捉啦

夜晚晚係xx宿舍入面響真係唔洗瞓

放落耳仔到會點

Tb 貨會爆炸架

成班屈返狗仔BULLY未得囉

認人一流

岩曬。點相一流。
入廁所時小心跣親。
小心比尿整濕條褲。
小心書包被人放大量昆虫。
小心個樣被全校airdrop 瘋傳。

發生以上嘅事實屬巧合。
建立資料庫方便認清敵人。

以為禁完就報左狗 原來只係響

攞水浸一浸佢已經收皮

一人一個 到時人人都有特權

一響
仲多幾個人圍

諗嗰人係咪低能㗎 ...

用膠紙痴住 凌晨唔小心放低百零二百個喺狗舍
你都咪話唔壯觀